% !TEX root = ./skripsi.tex
% -------------------------------------------------------------------------------
% BAB I
% LATAR BELAKANG
% -------------------------------------------------------------------------------

\chapter{LATAR BELAKANG}

\section{Latar Belakang Masalah}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc volutpat
ante eget metus elementum volutpat. Donec in mi augue. Proin molestie
nibh in mi sodales eleifend. Ut aliquet fringilla lorem at
convallis. Aenean at diam non risus faucibus bibendum. Fusce ac nulla
lacinia turpis lobortis convallis sed vel nibh. In ornare mi nec dui
semper porta. Etiam lacus ipsum, tincidunt nec molestie at, molestie a
orci. Nam eu rhoncus est. Nunc sollicitudin sodales nisi in
elementum. Aenean justo odio, rhoncus vel diam in, congue varius
mi. Mauris at venenatis nunc. Quisque ac iaculis sem.

\section{Rumusan Masalah}

\begin{enumerate}
\item A
\item B
\item C
\end{enumerate}

\section{Tujuan Penelitian}
\begin{enumerate}
\item A
\item B
\item C
\end{enumerate}


\section{Manfaat Penelitian}
Fusce a mauris laoreet, scelerisque mauris in, porttitor
sapien. Nullam viverra purus at venenatis sodales. Maecenas bibendum
nisi eu pretium sollicitudin. Sed feugiat tellus id elementum
vestibulum. Sed at sem non arcu iaculis elementum vitae sed magna. Sed
dictum eros a lobortis rutrum. Nam dignissim varius nisl, non
elementum nunc consectetur a. Vivamus tempus dui quis diam porttitor
viverra. Donec vel nisi luctus odio ultrices pharetra vulputate sit
amet mi.

\section{Batasan Masalah}

\begin{enumerate}
\item A
\item B
\item C
\end{enumerate}



\section{Sistematika Pembahasan}
\noindent
\textbf{BAB I : PENDAHULUAN}

Pada bab ini dijelaskan latar belakang, rumusan masalah, batasan,
tujuan, manfaat, keaslian penelitian, dan sistematika penulisan.\\

\noindent
\textbf{BAB II : TINJAUAN PUSTAKA DAN LANDASAN TEORI}

Pada bab ini dijelaskan teori-teori dan penelitian terdahulu yang
digunakan sebagai acuan dan dasar dalam penelitian.\\

\noindent
\textbf{BAB III : METODOLOGI PENELITIAN}

Pada bab ini dijelaskan metode yang digunakan dalam penelitian
meliputi langkah kerja, pertanyaan penilitian, alat dan bahan, serta
tahapan dan alur penelitian.\\

\noindent
\textbf{BAB IV : HASIL DAN PEMBAHASAN}

Pada bab ini dijelaskan hasil penelitian dan pembahasannya.\\

\noindent
\textbf{BAB V : KESIMPULAN DAN SARAN}

Pada bab ini ditulis kesimpulan akhir dari penelitian dan saran untuk
pengembangan penelitian selanjutnya.\\

% Baris ini digunakan untuk membantu dalam melakukan sitasi
% Karena diapit dengan comment, maka baris ini akan diabaikan
% oleh compiler LaTeX.
\begin{comment}
  \bibliography{daftar-pustaka}
\end{comment}
